裕民坊老麥真係好撚臭

一行近就已經有一陣陣閹臭味攻埋嚟，加埋啲癈老癈中長期逗留。

個廁所

九灣影藝個間都臭到仆街

睇字都覺得臭

臭你又奶

呢間啲薯條好快淋, 劣食

係，有次去收銀右邊堆位臭到仆街，好似嘔吐味

返馬會表示

旺角百記隔離

個廁所嚇死人
好似入左喪屍場咁

呢間出名三日爆一次屎渠

西菜街都冇公共屎坑，又要多大陸人。。。最就腳就係呢度

日撚日行過都好似有人痾爛屎咁

嗰度咁多廢老、道友同新移民
衛生實係麻麻㗎啦

裕民坊打上去到康寧果頭可以講係香港最低賤既地方 廢老 窮撚 蝻

之前見過人啪針比警犬捉出黎

鋪面裝潢勁靚
個廁所搞到咁